Elon Musk早有預謀

不停咁講doge，原來等緊過SEC入bitcoins，之前Twitter profile寫咗bitcoin後來又delete，可能唔可以提住

佢一早諗住將bitcoin變future money